其實不如台灣人+香港人統治全世界啦

有冇人認同

冇

我哋做天龍人

真心 如果唔係就唔使搞成咁 垃圾white cunt

廿一世紀最大危機叫做 中國

台灣同香港依三十幾四十年黎都有份參與 先咁有經驗姐

同zi-na人有咩分別

幾個月前仲笑鳩我地

今次澳門政府高質一定唔係澳門人

淨係大中華呢3個字已經夠肉酸

港澳兩邊政府配合支共, 營造澳門政府好過香港政府既假象
然後就有你班傻閪信到十足